Ricegum 係咪on9架？

近排佢拍左條片係到侮辱香港人。。。

希望大家幫幫手檢舉 真係嬲到屌佢老味

呢條先啱